{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28073",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 초읍 비타민 호텔"
    },
    "text": "新しい休息空間、草邑ビタミンが責任を負います。 ぜひご利用ください！ この宿は総客室数28室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートしています。 基本的には2名基準で入室し、追加で人数を受け取る場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際に表示された画像と異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 すべての客室でネットフリックスを無料で視聴できます。 駐車施設は計20台収容できます。 ただし、無限クーポンルームの場合は駐車できません。 客室タイプには一般室と特室があり、すべての客室にはヘアドライヤー、エアコン、扇風機、冷蔵庫、TV、シャワールーム、パソコンが備えられています。 特室にはバスタブが追加で提供されます。 客室退室時に衛生防疫を実施しており、喫煙は禁止されています。 低価格で清潔な客室を運営しています。 徒歩特価で客室を予約する場合、車で訪問する場合、駐車料金1万ウォンを現地で決済してください。 また、基本退室時間を超過して利用する場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 この宿泊施設を訪れた他のお客様のレビューによると、宿泊施設はすっきりとしていて、価格対比素晴らしいサービスを提供して快適な休息を楽しむことができるそうです。 ただ、お湯が出にくい点が残念だったという意見もありました。 また、全客室にはPCが設置されており、退室時には防疫作業が常に実施されます。 最後に、ネットフリックスを無料で視聴できる機能が客室に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数28室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サポートしていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートしています。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基本的には2名基準で入室し、追加で人数を受け取る場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、実際に表示された画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の収容台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車施設は計20台収容できます。ただし、無限クーポンルームの場合は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室タイプによって異なりますが、一般室と特室があり、共通してヘアドライヤー、エアコン、扇風機、冷蔵庫、TV、シャワールーム、パソコンが備えられています。特室にはバスタブも追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は衛生防疫を実施していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では客室退室時に衛生防疫を実施しており、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設を訪れた他のお客様のレビューによると、宿泊施設はすっきりとしていて、価格対比素晴らしいサービスを提供して快適な休息を楽しむことができるそうです。ただ、お湯が出にくい点が残念だったという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "退室時に何を利用できますか？",
            "answer": "退室時には全客室に設置されているPCを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 512
    }
}